天堂係咪冇吸煙區？

所以食煙既人全部落地獄

係天堂食煙
連吸煙區都唔使入

落地獄!落地獄!